水底嘅感覺好好

好寧靜 靜到少少聲都冇 好舒服

睇文字都FF緊果種應覺
好L正

沉船既人都咁講

個世界好煩 想搵個安靜嘅地方都難

乜係咩

我好鐘意一個人去海邊睇海 好舒服

唔好做傻事

好多野做錯左冇得返轉頭 內疚好辛苦

總會有出路 呢啲只係經歷

喂，你唔係魚，水底唔啱你架

上番地面大家傾下啦

師兄你幾歲

真絲

你財政問題搞掂未？

對你尼講你最接受唔到你男朋友做啲乜

鐘意男人

。。。。

傾下計ok?!

hehe oj?!

我都覺好似係第二個世界咁